［突發］讓老屍氣急敗壞致中風的照片流出

Chin Wxx：這就是老朋友發給我偽獨派和泛民合作整我的證據，背後的含義我會在今晚文化沙龍詳細解說

#智力門檻200

40歲既樣

老朋友真給我面子

唔好再推陳雲隻傻閪

這篇文章沒有陳雲，只有偽獨泛民小兒，陳雲一早捨香港而去了